我有一個諗法，反正TVB唔敢報新聞

我好撚憎黑警打記者，「記你老母」「自由閪」
所以我更加唔會學佢地用咁低賤手法
和平舉牌

最好用簡體字

台仔對親中造假既電視台都係咁做

Tvb新聞已經唔係是是但但咁簡單，係不盡不實

記得戴頭盔

陳嘉欣正一掛住記者牌嘅雞

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢